<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Mi Web Henry</title>
    <link>http://localhost:1313/miportafolio2/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Mi Web Henry</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2024 14:56:33 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/miportafolio2/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Postdos</title>
      <link>http://localhost:1313/miportafolio2/post/postdos/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:56:33 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/miportafolio2/post/postdos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este es el primir POST  de la pagina principal&#xA;materia sis 2420 - &amp;ldquo;B&amp;rdquo;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;splitbox&#34;&gt;&lt;div class=&#34;left&#34;&gt;&#xA;&#xA;Esta es la columna 1-.&#xA;La buena redacción de textos, como tantas cosas en la vida, es resultado de un entrenamiento a conciencia. Esto no deja de ser una buena noticia. ¡Claro! El talento es importante, pero, ¿sabes qué? Si aprendes a manejar algunas nociones prácticas, mejorarás rápidamente y de manera notable tu forma de escribir, tanto si te dedicas a la redacción literaria como a la redacción de textos académicos o periodísticos.&#xA;&lt;/div&gt;&lt;div class=&#34;right&#34;&gt;&#xA;&#xA;Esta en la columna 2-.&#xA;La redacción de textos requiere de cierto tiempo y diseñar un plan es lo mejor que puedes hacer para aprovecharlo eficazmente. Cuando escribimos, debemos ser honestos y asumir que no lograremos un buen texto de buenas a primeras. Entonces, hay que planificar cuánto tiempo dedicar a la investigación, a la redacción y a la corrección. Dependiendo de la extensión de tu texto, puede abarcar horas, días o meses.&#xA;&lt;/div&gt;&lt;div style=&#34;clear:both&#34;&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&#xA;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Postuno</title>
      <link>http://localhost:1313/miportafolio2/post/postuno/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:56:27 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/miportafolio2/post/postuno/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Estee es el SEGUNDO POST  de la pagina principal&#xA;materia sis 2420 - &amp;ldquo;B&amp;rdquo;&#xA;Esta es una prueba de la materia de sis 2024 &amp;ldquo;B&amp;rdquo;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;splitbox&#34;&gt;&lt;div class=&#34;left&#34;&gt;&#xA;&#xA;Cautivar, generar engagement, propiciar una acción favorable para nuestro embudo de ventas&amp;hellip; Cada vez que nos sentamos frente a nuestra laptop o computadora para escribir con fines de marketing y publicidad, estos y otros objetivos absorben nuestra atención. Para conquistarlos, necesitamos emplear una redacción comercial efectiva.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
